［突發］我正式宣布沙田區議員做到野～區內連儂牆

汁：

其他區都要仿效

推

大啲就好

第一步姐
唔完美可改善

Push

做到嘢
下次可以掛木板

呢d咪照比人燒比人𠝹
不過試新野都好

最好喺有cam嘅黃店地鋪前放空banner，希望各區議員可參考

撕一貼百

起碼唔洗畀人搵先(應該)

*唔洗畀人拉

呢個只係開始

又宣佈

推呀

可以報警，民建聯果d成日俾人界，跟住報警

push

推比其他區議員睇

合法文宣

快啲貼滿佢

石仔

終於有個做到野

BANNER比人𠝹其實係會罰佢錢

全部區議員都要啊

雖然有一個官方民主牆位置可能好啲

好波

和你貼 連儂廁

Gchi
不過一𠝹就玩完，無得撕一貼百

如果轉木板嘅話，俾唔俾合法掛出嚟？

我嗰區個區議員六七月嗰時已經做過 banner 連儂牆

不過好易收皮 最後壽終正寢咗

2020都過咗10幾日仲講報驚？

真係做得野喎
希望所有民主派議員都跟

沙田

大家可以俾啲提議睇下可以冇咁易藍屍狗拆

你地簽左呢個未呀，所羅門吹雞
北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠

抗爭融入社區

裝cam
一拆就係犯法

最好係辦事處門口 整番版 日日更新文宣 俾銀髮或者中年人士睇

就係要呢D

千期唔好貼去建制d banner

千其唔好貼太實，搞到要成塊拆

記得露翻個人樣 唔好遮到

有冇問地政批准先.！.

聽朝去痴番張先

set定個cam影住

唔好咁快出動大型海報
留返啲位

張Banner有無得整到界唔到?

why??

雙重標準啦

人哋要人批先掛得

好似係管理處隔離

但手足安全

邊個做c紙狗既
仲可以民事告佢破壞私人財產

叻叻

呢個高度比邊個睇

有諗頭

up

都係中意牆多d
呢個似言論空間自我閹割

學蕭生嗰招
用區議會錢，用公帑告鳩佢

S

popo 食環唔撕得
議員告示版有無得諗，仲要入埋大廈

推啦依d要

正wor

pusg

推爆

第一城既保安
利是就睇你守唔守到啦

嗰啲地方可以貼下遊行文宣，但唔知得唔得

banner 有限 size

逐步嚟，一定會加碼
沙田區點可以唔預馬鞍山

做到野

推到啲議員見到再進化下一步

Push
繼續進化

1.19 遮打道
1.22 荔枝角收押所

*連儂廁
*Twitter戰線
好 重 要

黃店賀年食品

Yes 劃花區議會財產

一剪就清晒 比人偷咗都冇人知

望到隻豬扭Pat Pat 個得戚樣好討厭

不過我鍾意 告到班藍絲傾家蕩產

Banner 貼住木板 / PVC 膠板
咁唔怕比人介

Hello my friend from the parallel universe

手足人身安全為先

係囉想貼文宣

【抗暴之戰】仗義拆除抹黑鄺葆賢橫額 維修員被控盜竊今判守行為

邊個拆唔該報警

我會選擇印足一大張靚靚文宣 左下角加番區議員個嘜頭

但啲垃圾藍屍法官

型

我估民建聯會跟風又整個反暴力連牆

然後可以痴文宣

正
反警暴大把source

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

應該好快爛

草船借箭2020

希望各區參考

其實是撚但報左先 逼鳩佢開file
得閒煩鳩佢跟
咪等班撚樣唔行必咁撚得閒
逼班仆街出黎

用區議會公帑同佢玩
一路告撚到終院 拖返幾年
睇下班藍屍夠唔夠膽咁玩

第一步，做得好

鳩報左先 佢地都要唸點hea你。好過俾佢哋unun 腳企喺度呃ot錢

唔知
聽區議員講

推呀屌

其他議員都可以跟下😂

快啲推到區區都有做文宣真係好撚難

支持

推比各位議員睇

我就係要呢啲

做得好

全港咁樣做啦

唔錯bo

副推

簽咗

1.議員banner（空白）
2.有cam影住嘅地鋪，最好有多個cam
3.貼住有關新聞喺banner警示

藍絲可以撕最多罰下錢，無事的
參考下

地盤工毁許智峯橫額罰款1500元

俾人拆曬啲連儂牆
即刻掛翻塊連儂banner

黃埔鄺bb六月果陣已經借左自己個位出嚟
好多謝佢 因為黃埔搵唔到位可以做 雖然成日有人破壞....

好計

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

正
可學模仿

721 831 101 1111

識玩

光復香港 時代革命

其實印象中佢拉票期間都有呢個banner掛喺同一個位

破壞區議員banner
呢次真刑毀

係警局前面放

假到唔撚假，邊鳩個區議員同你講？
民建聯呀？
Banner俾人𠝹
係罰破壞公物條HiHi

民建聯以前都用街板架啦

煩完PoPo搞埋區議會都好
捉到個藍屍兇手仲好玩
監都有得佢坐

捉唔到都係罰返涉事者錢
唔識又大大聲
甩左p牌先同我講野啦垃圾

Set 埋cam, 藍絲或popo 撕了，即告刑毁

顯徑都有

7. 宣傳品內容
(a) 展示路旁宣傳品，是為了提高公眾對涉及一般
和重大社區利益的非商業性質事宜的關注。因此，
以下展示品會獲優先考慮：
(i) 立法會議員及區議會議員為促進公眾關注或
參與地方行政和社區建設事務而與選民溝通
的展示品；以及
(ii) 政府為推廣如「東亞運動會」、「清潔香港」
及「禁毒」等重要公眾活動和宣傳運動的展
示品;
呢部份唔洗理 區議員有10個位

(b) 所載資料必須符合以下規定：
(i) 有關資料不得宣傳任何商品、收費服務，或
任何收費的訓練課程和活動（與政府部門合
辦的服務、訓練課程和活動不在此限，但須
取得有關部門的書面確認）；
OK

(ii) 展示品上須明確清楚地顯示獲分配展示點的
個人或團體名稱，而該個人或團體須為有關
展示品的主要受惠者；
即係唔好貼隻大過議員張相嘅連豬就得

(iii) 非牟利公眾活動的宣傳品如印有給予贊助的
商業機構或公益金之類的非牟利組織的名稱
及標識，必須事先得到地政專員批准；贊助
機構的名稱及標識所佔的總面積，不得超過
宣傳品面積的十分之一；
OK卦

(iv) 宣傳品的內容須遵從香港特別行政區的法
律。不得展示任何淫褻或意識不良的宣傳
品；以及
即係唔寫明黑警死全家都應該冇權郁你

(v) 不得展示任何商業廣告。
(c) 獲得發給准許，並不表示宣傳品的內容得到香港特別行政區政府或其人員的任何同意或許
可。
廢話

同我貼
黑警不會死全家

不要解散警隊

其實「黑警死全家」都係口號姐 同「打倒法輪功」一樣咁和平表達訴求 冇理由唔得卦

頂住先

日撚日捕住邊個c就發律師信

痴野上去算唔算刑毀先，呢個先係問題

諗諗下，最驚班撚樣專登貼D誹謗言論，然後因為響議員banner，入左議員數

上面講點保護張banner個陣已經講set cam 順手捉埋D藍絲街坊

香港沒有警力
現時自稱為所謂‘香港警察’那堆是極端武裝恐怖分子
需要另行籌備國民衛軍去保護大家

推到各區都有

黑警死全家不會發生

香港獨立

唯一出路

轉個頭比班廢老界爛

正啊
最好區區都有!!!